救暴大！！外國passport撚係入嚟睇睇

即係打電話去領事館要求協助，話你身處中文大學

求下你地

唔理咩方法, 救人啊

Bc

推

已經下下策，求下你地

你係咪有，即刻打去，話離開唔到

push

救人啊

收咗工la...

快打英國領使館……

有緊急救助

屌佢老母救人啊

有24架

求救

救人

連登連一本外國passport都冇？

你有冇話係現場

所以我話下下策，咩都要試，我知成功率唔大

仆街加拿大

如果有錄音就
Po 上twitter
講明加拿大見死不救

識玩

全世界都驚中共

推呀

人係外國有BC 叫朋友扮我咁做得唔得?十萬火急

求下你地救人

有冇香港bc朋友

扮就唔好

朋友whatsapp過黎,冇FC,唔知可信度:
點解要咁攪中大?
段崇智早排話要請舊生幫手獨立調查,段校長揾到舊生POPO同舊生江湖人仕答應幫手!周同學死左之後,史維有少少想學CU,可能怕8大聯合舊生反枱林鄭,所以要咁攪中大

我屋企人係香港都係BC 但打去講大話後果會點?

直頭去領事館求救啦

我都唔知

但已關門
有冇24

咩國家，連登一齊幫你搵電話

已打.. 唔得， 報左BNO holder，佢話唔可以插手， 只可比緊急熱線我

佢話比個緊急熱線我打去醫院

bno唔得架，不過多謝你

美國手足，救人，香港狗賊失控

pish

美領出晒聲叫你地打電話又唔打，打咗佢先可以叫香港交人架屌你老母

有無加拿大去領事？

加拿大人

有冇美國人

有冇美國手足

平時show 黑卡，吹水大會班富豪去左邊？

根本係垃圾，有事就自己返美國

天真到會信加拿大

Push

天真到會推翻香共，大家放棄吧

加拿大呢幾廿年靠既咪就係班投資移民既大陸狗同香港人 佢地撚有獨有產業咩 奶共國黎

正解

拍下影片向你的國家要求救助，放上youtube

個班正仆街
Show off就識

香港咪一樣搞乜革命乜五大訴求